《POKÉMON 神探Pikachu》首輪影評激讚：史上最佳遊戲改編電影

雖然現在全世界都陷入《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers 4: Endgame）的漩渦裏，但還有一小批粉絲們，也很殷切期盼《POKÉMON 神探Pikachu》（Detective Pikachu）的到來，畢竟能夠看到萌度破表的小精靈們登上大銀幕，光是想到就覺得超級療癒。

而近期《POKÉMON 神探Pikachu》在日本舉行首映，首波評價正式出爐，影評人們一致認同這部電影可愛度爆表！如果你對遊戲改編電影常常感到擔憂，現在你可以暫時放心了。

ComicBook網站的Megan Peters：「《POKÉMON 神探Pikachu》會引起轟動！不論你是精靈寶可夢的新舊粉絲，都會很喜歡這部作品。傳奇影業（Legendary Pictures, Inc.）成功打造一部很棒的改編電影。我整場都笑得很開心，而且感到很激動。而這部電影代表着開始。」
DEN OF GEEK網站編輯David Crow：「《POKÉMON 神探Pikachu》輕易地就成為有史以來最好的遊戲改編電影，對於看精靈寶可夢長大的人來說，這真的是一部很開心的電影。電影裏Ryan Reynolds的表現非常值得讚賞。」

Collider網站編輯Dave Trumbore：「在日本看完《POKÉMON 神探Pikachu》的首映，我只希望「萊姆市」（Ryme City）是真的存在，我真的想要一個小精靈夥伴。」
IGN網站的Terri Schwartz：「故事非常療癒且有很棒的轉折，節奏也很流暢。Ryan Reynolds呈現出不同於死侍（Deadpool）的驚艷「聲音」演出，Justice Smith以及Kathryn Newton在電影裏也充滿魅力，戲裏的黑色幽默元素非常討喜。」

電影媒體The Nerds of Color：「《POKÉMON 神探Pikachu》真的很有趣。電影帶領我們深入小精靈世界，絕對讓鐵粉們意猶未盡。尤其電影裏滿滿的懷舊感，更易引起共鳴。這同時也是一部讓你又哭又笑的電影。Ryan Reynolds和Justice Smith的表現真的很棒！」
A.V. Club網站編輯Marah Eakin：「看完《POKÉMON 神探Pikachu》的第一個反應：超級可愛！全家人都可以從電影獲得樂趣，小精靈粉絲們理當很喜歡，但就算非鐵粉也能樂在其中，不自覺被深深吸引，最後：我超想抱抱比卡超。」

期待下先

還好個導演冇拉高隻比卡超

期待

仆街任天堂，死都要改比卡丘，落地獄啦

鬼佬無特登真實化啲精靈都幾值得一讚
只係加返啲texture上去

個導演好似都一般般，希望唔會出事

Ready player one屌打啦
咪阻住Endgame破阿凡達紀錄

其實佢地而家都唔夠擔講
剩係叫pikachu

想睇三巨頭
小火龍，車喱龜，奇異種子

上一套遊戲改編史上最佳係咪rampage

老任一早兜左香港讀pikachu
所以奇妙播sm都係唯獨比卡超叫英文pikachu

應該係龍珠

Ready player one 係小說改篇

精靈夢可寶

每次見到呢d影評新聞就驚咩starwars版the dark kinght,最後入場睇到爆晒粗

呢個真係做乜鳩
兩頭唔到岸
唔可愛又唔係完全真實

不能盡信係真

拍恐怖片同the nun可以隻抽下咁

力架比卡丘

要做到史上最佳遊戲改編電影其實唔係好難